巨人同hunter呢種舊色動漫點解out咗？

其中一個敗北係因為講野講太耐

俾手機俠淘汰咗

我覺得係人物build up太慢，因為人設唔會差好遠
唔洗經歷好多野都大概知啲角色咩性格
快快手手講劇情好過
好多時漫畫百幾集都可以講哂成個故事

如果想睇由頭打到尾，會睇<大劍>

唔係要由頭打到尾，係要唔準講咁多野

好簡單
宜家人設好劇情合理就大賣
玩伏筆、吹水就少人睇

我鐘意睇佢講野喎
畢索加打團長好睇到

係咪睇開幪面超人

其實我覺得HUNTER算文戲武戲都有
而且個個角色都有特色
係隔好多先出, 先令人誤會佢人物build up慢姐
唔隔好耐睇其實唔覺